雲迪克又一球助攻

靚到仆利

難怪你拎白卡，明明就係佢入波

雲迪克愛助攻